★支那網路全封，會否影響未來AV seed供應量？

最擔心

打機唔洗見到支那狗係最開心

I only擔心 AV seed

入面總有人搵到方法出嚟嘅

佢d人死曬我唔理！最緊要AV

支那幾時變左AV供應商？

係seed供應商

上開美國，泰國或者越南網，乜而家仲有人用bt，做IT喎，難怪咁早被淘汰

叫人用streaming

而家咩年代呀?十幾廿年前1.5mb定限數據量有得直刻睇唔用係要等一輪，享受揭曉封殺果種刺激

台灣冇咩

你先on9
飛住黎睇唔會有一秒lag先正
仲可以前後幾秒咁飛
youtube 快極都無bt落黎咁順replay

x3

買正版啦

正版+1 又唔係貴

請支持正版